9月27日應該考慮沿維港海岸線整人鏈

各位巴絲千祈唔好俾佢停，9月27日不如沿維港兩岸既海岸線整人鏈，大家贊唔贊成？

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9.15見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可